連登公投：支持新疆人vs支持中共

支持新疆人--正評
支持中共--負皮

東突厥斯坦？

支持中共同新疆打內戰

打少陣飛機好嗎

ＯＮ９先會支持支共。

“今次我支持中共喎”
“呢個德政嚟”

仲有防火長城 女權

支持中共=反人類=反自己

我打新疆係方便唔清楚，唔係成日留意嘅人表達意見

呢D擺明係五毛思想陷阱, 俾2個options你揀, 但實質逼你支持共狗.

on99先同佢癲.

新彊本義就係新的彊土咁解

你只係一隻支共五毛狗, 開埋d垃圾偽討論實保共既POST.

正解

係咪你可以睇吓投票結果
仲有用一個個個人都知嘅地方名有咩問題

連登公投：支持東突厥斯坦vs支持中共

我同意呢個名
我自問唔熟嗰度情況
只係見隔籬討論得咁激畀你哋表達吓意見

我要駁嘴
咁香港人又點？都冇呢個種族
係香港出世/生活就叫香港人
係新疆出世/生活就叫新疆人

認同新疆本土價值先係新疆人

自己揀

新疆所有老師必須通過普通話測試 否則就要退休 老師說一句維吾爾語罰款2千

五毛出沒注意

敵人既敵人就係